{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168243",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마살라키친"
    },
    "text": "マサラキッチン\\n\nソウル東大門区里門洞288-32 2階\\n\n世界 - 東南アジア料理であるマサラキッチン(旧ザ·ガンジス)は11:00から22:00まで営業しており、第1日曜日と第3日曜日は休みです。 この食堂は26席規模で部屋がありません。 マサラキッチンでは、ジャガイモ、玉ねぎ、エンドウ豆にスパイシーなスパイスを混ぜ、きなこ生地でカリッと作ったインド風天ぷらサモサが味わえます。 その他にも様々なインド風料理を楽しめるインド風専門店です。 その中で代表的なメニューであるタンドリーチキンは、インド風伝統ヨーグルトと香辛料に漬けておいた鶏肉をかまどで焼き上げ、ほのかな味を誇ります。 セットメニューになっており、様々なインドの味を一度に楽しめます。 マサラキッチンは、インドの感じと味を一緒に感じることができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "マサラキッチンはソウル東大門区里門洞にあります。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マサラキッチンの営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "マサラキッチンは第1日曜日と第3日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "マサラキッチンは26席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "マサラキッチンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンの代表的な料理は何ですか？",
            "answer": "マサラキッチンの代表的な料理はタンドリーチキンです。"
        },
        {
            "question": "タンドリーチキンはどのように作られますか？",
            "answer": "タンドリーチキンは、鶏肉をインド風伝統ヨーグルトと香辛料に漬けてからかまどで焼き上げます。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンのセットメニューでは何が楽しめますか？",
            "answer": "マサラキッチンのセットメニューでは、様々なインドの味を一度に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "マサラキッチンでは、インド風料理を楽しむことができます。特におすすめはインド風天ぷらサモサです。"
        },
        {
            "question": "マサラキッチンはどんな雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "マサラキッチンはインドの感じと味を一緒に感じることができるレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 385
    }
}